由『黑洞照片』學到『人生觀』

P牌仔、戴頭盔。
以下內容，沒政治成份。如有雷同、實屬。。。。sorry i can't find the right word

希望大家有留意到之前張黑洞相。
係個發佈會 live 入面，講左成個鐘，得以下２點
１】張相係全球科學家合作多年O既結果
２】証實愛因斯坦幾十年前講過O既野係O岩O既

果次係一次好成功O既發佈會。簡而精，沒滲入太多前因後果、失敗經驗。。。。等等
你要全世界人聽得明白，就要咬住一兩個重點。
２個或以上的『重點』，會變得分化了。

黑洞，冇乜人知個窿入面發生緊乜。
全世界冇太多人關心，因為距離太遠、又事不關己。
但係個窿影響緊全世界。

由發佈會果日起，應該多左人對個窿有認知。
如果你對個窿仲有其他興趣O既，可以自己慢慢去研究。
冇興趣O既，得個知字。
呢個世界總會有人仲認為地球係平O既。
黑洞明明唔發光，你冇可能睇到O既。
班科學家要向全世界証明一個事實，愛因斯坦係O岩。
而唔係去說服班認為地球係平面O既人。

到某日有人提起個窿張相，你會話，我記得。 咁咪成功羅！！！！

「嘅」唔係好難打姐...

但係個窿影響緊全世界。

機場呢2日已經証明左 個窿真係影響緊全世界!!
咬住2個重點, 不要分化!!!